求助！情侶見面時間好少 巴絲點處理😞

我地啱啱先拍拖
但係自己日日都要返學 又多project 又到sem尾
返到屋企已經12點
但男朋友返工返通宵
我得閒嗰陣佢又唔得
住又住得遠
求建議

分手啦

有無啲貼地嘅建議

點識

Long d 緊 好少facetime

一齊住

中學同學 但畢業之後先一齊

哪有錢 邊到平租好介紹

考驗黎

加油

I got you la
其實我地都日日FaceTime 但佢有時太攰
會唔小心瞓左 我就等佢等到凌晨

一路返屋企或者一路做嘢一路facetime囉，我有啲朋友都係咁

我就比較好彩，同男友住得ok近同大家都係抽時間，日日都有得見

個人經驗 ． 分手

識過第二個男朋友

算啦

如果你宜家捱得到,好快去丁一生一世

同你講 見得多未必係好 可能令大家都會有壓力同覺得日日見都冇野做 反之隔一段時間先見會有個種心掛掛既感覺 增進左係情感上面既野，多過純粹係實體嘅嗰種見面。

咁佢又真係幾sweet 我都有感覺我地會一齊好耐
承你貴言

有見地 諗起中學拍拖 日日見
見到悶 可能咁樣心掛掛 又會唔同啲

就算見唔到 只要大家有一顆不變既心 經常掛念大家 一定會堅持到 因為總有一日你地會一齊生活 結婚 生小朋友 到時咪日日見到

忍下啦
到sem尾完咪乜事都冇
你又唔係冇野做

完咗sem再同佢deal囉
到時你得閒咪多啲去揾佢

完sem 我有exchange 要去啊
去成兩個月 又係另一個問題

如果完咗exchange 就唔會分開
咁就忍埋佢
不過見咁少對大家唔好
畢竟係熱戀期
你哋一定要取捨㗎啦冇得做到野黎又見到面
一係你唔好exchange 一係佢轉工 一係忍埋佢睇之後點

去exchange 係我地一齊之前決定
其實佢都知 多謝你嘅意見
唯有見步行步 爭取見面